邊到有canon原廠電賣？

唔見左粒LP-E6 各位巴打知唔知邊到有原廠電賣

驚買錯假電咪Canon陳列室、永成萬成、DCfever...etc

唔該曬巴打 肥花搵過冇

btw 新版係LP-E6N

唔該巴打 轉頭出去睇下